覺唔覺嗌親香港獨立最大聲既都唔係香港出世

跟著搞搞下就笠水

In天琦, we trust

話時話，梁天琦去左邊？

覺唔覺得賣港最落力嘅都係香港出世？

覺，班人仲要係港英時代出世長大，受殖民教育的

青政。。

天琦

個心真係灰哂

十二月開始睇緊working holiday

去澳州做黑工都好過係香港

支共完全冇倒台跡象

太多既得利益者維持住個政權，點搞？

等
天時。地理。人和
不過我都唔知要等到幾時
2019年，信我

陳浩天？